[俾啲掙扎我] 巴塞隆拿球迷討論區 (188)

醒未呀仆街

同場加映:
迷仔燈到艾巴冇得出場

綠帽垃圾再被收辱
[/quote]

附上歷史j片

🏠Juve 19/4
✈️RMadrid 23/4
🏠Osasuna
✈️ESP
🏠Villarreal
✈️LasPalmas
🏠Eibar
✈️Alaves

[/quote]
入黎就係為左睇頭quote

升上黎唔用就唔算信任啦
希望每季都睇到辛度鏟草

又唔可以咁講
你信佢都要msn信佢肯自己唔出

迷仔去左邊

復活節咁多日假唔使去食女牙

所以咪話根本冇人完全鎮得住佢3個
哥狗都要比球霸飲可樂

戰。術

食工場啲姑娘?

你鬼有女

4/50歲工場姑娘

食復活蛋就有你份

迷子佑比撚牙

you d毒撚們恨唔到貢多

迷子已經on9到出現幼覺

you食美極先會出現幻覺

迷仔工場俾人恰到痴左線?

[url]一人一個戴帽唔肯除嘅經歷 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

屌你地又恰鳩迷子

我好有信心巴塞聽日會入到4球以上

Messi so9過多一兩年疤再係咁就回到解放前

me 見到個post 都係諗起件垃圾

s同n問題係狀態唔穩定
一場好波一場西波

早幾日同迷仔落老蘭 迷仔俾女圍

最弊西果場仲衰過西乙仔

恰迷子好好玩牙？
夠膽出黎隻愀

兩個院友未食藥

慘得過後面仲要係ag 一齊柒

你就未食藥 個日me落老蘭食女 都見到迷仔攬住幾條女

Agger 波又控唔到 單刀靚chance又柒射

今年靠美斯靠到好似1213咁

有咩手機game好玩

仲細咩玩手機

呢到個個都玩女架喎 仲玩電話想俾人笑咩

除左綠帽仔 你可以埋佢堆

除左MSN仲有乜

靠班豆腐渣中後場?

冇

靠msn？靠美斯一個炸

講笑搵第二樣呀ching

咪撚覆班弱智啦

靠paco同ag咋

400粒添呀,反正都係9up,點解唔講多d?

無細路奇兵，反勝真係好難。隊波前面無人無球走做得好。好難打密集

Neymar so9
只不過球王Neymar 唔會走

當我煙冇到？

最強中軸線！！！

羅白 可惜打到咁後
細佬都ok 不過又傷
後備靠paco啦

巴塞中路攻守靠佢三個華倫三寶

主埸大炒兩粒

贏4比1

都無人肯走位

不了 鬼入到4粒咩

入埋狗竇搵食

至少好過爆閘賤種狗

個日艾卡沙係咪表現好過近期泥馬

Sem尾了
咁就一年

又做乜？

出錯emoji

有冇李佳芯全集?

雞

這麼醜的女

Hea左個sem好後悔

今晚西甲隊爭完光 聽日就被羞辱了

諗住夜晚打去問價, 有冇人john

聽朝打

you聽朝三點ok?

我聽朝2:58打

迷仔下個即討post開返喺cc台
垃圾疤又豬一仗仲唔係本周最大新聞?

日常生活都新聞?
馬總統睇手錶都>疤狗又豬

港豬日日俾港共搞啦
有事咪又係post cc台

睇完R聯打

外國時事係咪時事先？ 新聞都會講架喎

甘you吾巧問甘耐 me巧多野想問渠

希望疤踢返正正常常就夠

外界好似唔係咁想華維迪頂上

我都好多嘢問
不如我兩點打
講完俾人地抖陣瞓返陣先你4點打

留名一身蟻

粟米收成未
等緊你找數

原來改左名

問吓小明點解前兩日爆完仲爆到好過啦

想食了

我唔知ali係唔係g,
但我g你前度是台狗便器,g都不如,
而你就係連台狗便器都遺棄ge廢人

疤犬又豬

dybala 聽日好似踢唔到

又撚
又想上po頭?

可以專心泊大巴

睇黎要開返個計分制
而家個個都撚下台狗搏上位

迷山先加100分

巧牙
禾京人家會累牙

Ho ball

又笑迷子 好好玩牙？

每日都撚下佢刷分先

疤狗咪又係豬

Hi bb

我皇又要捧大耳盃了,各位巴迷又要潛水唷

有5會？

已Dl Ali片，凖備J足1星期
88大家👋🏻

哩個千古難題黎架
真係正常既都諗唔到

好好J

係愛呀

型

可惜

李城終於收皮

我丹

拜攻同守都好撚柒

Ok la
係Alonso真係老la

拜仁其實守ok
試想像下如果我地對皇我地輸緊兩三球

好撚憎呢隊西波
同軌一撚樣

唔洗想像 星期日就係

拜由守轉攻好慢
如果宜場係我地對皇實被456

黎緊個星期就有456睇

岩呀，我就係諗緊呢樣野，我地場面可能會同拜仁差唔多甚至更衰
但係我地無紐亞

一定更衰
我地攻守轉換更慢

vidal 應該紅啦

呢隊柒野連續4年被西甲屌打就過主啦

劇本？

好有娛樂性

中波但紅咗

鍠狗又出動黑哨

唔係嘅 應該一早要紅

但拉膠球own goal 真係鬼鬼地

casemiro also

越後thiago啲缺點出哂黎
俾人偷波
唔知幾多次傳失
眼神防守

黑到

屌

黑到仆街

我皇點樣唔冠軍 歐足總又造王

衛冕魔咒就由我朗來破

屌奶星

我睇班賤種以後仲點屌人黑哨
連R聯都黑埋

好撚野
玩哂啦

我朗=5球
MSN= -3球

冇乜邊隊阻到吾皇冠軍

咩啊 疤狗就黑哨 我皇只係球證on9

吾鍠就是正義

捧蝗狗死全家

d 蝗狗又準備拉埋巴一齊講

佢地黑都會話人嫁想講
之後咪話我地仲黑 攞我地做盾 不嬲都係咁

你班死疤狗好意思話人黑哨 望下對巴黎個場先啦

有咩問題?

已經有人cap左圖

人無恥

多謝巴狗們咁捧場 可以訓啦

點樣一齊講牙ching
我皇然波,巴塞就豬波

牙朗又要準備做王

駁吾刀

我朗入5粒,即係巴聽日總比數0-5出局

鍠以後咪話其他隊黑la

其實冇得怨 係足球一部分

加時越夠兩球

Double Tap最穩陣

咁熟口面既呢句

賤種蝗

點解黑到咁仲可以死都唔認

你當賤種蝗個名流架

有啲仲屌番拜轉頭

由鳩佢地啦
雙重標準佢地至撚叻

隔離波點贏關我地咩事,幫班垃圾諗定今晚輸波藉口仲好啦

屌
華迪果球唔入咪好

蝗狗真係有名你叫 有齊曬中國人既劣根性
玩臭蟲論

死疤狗又嬲嬲豬

嘻,知說今晚又要主場豬波,唔嬲就假

冇啦人地呢次真係冧莊喇
改制後疤狗有成3次機會都把握唔到
人地同一班人腳3次就做到

唔係話賴 如果0910唔係火山 我地可能已經三連左

戒賭啦

Pique, Neymar, Rakitic, and Luis Suarez are 1 yellow card away from missing the 1st leg of the Champions League semi-final

入到先算啦

但個年唔係傷左小白咩
就算冇火山 以個年國米前中後都咁fit 既話應該都係55波

國米當年鐵血防守
就算冇火山灰去到都唔易打好難講

列貝利IG開火

起身見到波台大戰就知咩事
唔講咁多

再爆閘入黎呢到嘅全隊賤種黑哨蝗斷腳死全家

已經想像到今晚各位幫ag含撚的畫面

ag將帶領巴塞反cup
下年又要畀20m華倫了因為ag會套得金波獎,成為巴塞現役第2位世足

興奮得濟,打錯字,係奪得金波獎

預計今晚戰果
AG，paco, 帶領先入3球
補時最後1分鐘馬菲奧40碼一腳勁射怒收保方皮入4強

paco後鼻牙ching

ag 5助攻好了

美斯後備is ok
有AG係到諗唔到出msn理由

這一夜,魯營十萬觀眾的掌聲只為一人而起,就是整季隱藏實力,為了在這場逆風賽事大放異彩的高美斯
首都球隊會慨嘆上年夏天沒有盡力爭奪這位葡萄牙天王;沙維小白會安心退役;巴塞球衣銷量將再創新高

巴迷不願面對的事實:
1.馬斯已經是球隊災禍
2.Paco >so9
3.影帝已經回塘
4.ag未發揮真正實力

起身睇到新聞就知又世界大戰抺黑宇宙了

你班仆街當我煙冇到？我煙今晚搖頭頂爆保方啦

黑過阿嬌

你地唔好成個女仔咁啦,明明心入面知道ag會拯救巴塞,點解仲要隱藏住心深處對ag的愛?
儲定錢印ag波衫啦

佢係勁,但今晚主角是AG!

AG

收到風我蝗班手足凖備聽日怒抽巴塞水

你地有幾愛巴塞,ag今晚就有幾勁

黑哨豬波

飲ali啲尿飲到痴左線?

你覺得班高層點解要加金球獎條款?
so9,尼馬都冇呀證明ag先係巴塞天王

A for Alexis, A for Ali, A for Andres

我皇雙冠
你地疤狗連隻飛機盃都未必拎到啦

Ali個胸都系A

我唔介意

對白似曾相識 好似綠帽仔講過

想佢幫我含

Ali 是仙女,綠帽果件係台狗專用公廁,分別好大喎ching

大家都係g姐

今年有隻飛機杯都還神

大家點睇拿傑迪
利申 睇左幾場巴塞

季初dup，宜家好左

出佢攻守平衡好好多

拉仔係中場線黎講最不可輪換之人

未証實
大雄會quit主席，提前大選
原因係接管家族生意

Source?

不過副主席有鐵票，同大雄同一班人

Hupu巴區同twitter都有，
但未有加泰媒體講

Twitter 有咩account 講巴塞消息?

0910係衰伊巴啫
出佢把撚咩仲跑得少過VV
根本就係塞撚著美斯

今晚反cup 成功
巴區手足一世無女屌

不要緊
禾憫刀是蝗迷

平時都係呢到copy 新聞

同哥狗最尾果年一樣

人地越位入波就黑哨比左錢球證
自己越位入波就係球證誤判關我地皇馬咩事

要改造球隊，首先要諗美斯位置，想佢係中路專心做波就搵人做入涉，前插，類似對祖記直線比小白咁
中場2個要跑得，前插時機凖，同埋要勤力回防
陣容就變做41212

如果要打番左，美斯做攻堅角色，就需要做波型中場，大佬，華拉提咁，由中場同前線做配合，減輕msn進攻壓力

fail

新中場
老老豆豆，美斯一定唔會跑，所以其他要幫佢跑埋，尼馬已經做得好

今晚反cup成功
巴區手足唔準再笑綠帽仔

Ok

你哋咪繼續鬧囉，反正幾年後只會知道我皇十幾冠稱霸歐洲

cup 到我唔笑佢又點話

查實禾系五十年鍠迷 禾吾系疤迷囉=,=

反cup到我找晒數再退出連登

隊西波唔值得你咁做wo bb

佢點會找數

右中場要好似細佬咁可以係美斯入中間就自己移去右路加做埋美斯既防守 因為唔似以前有丹狗自己跑上跑落

其實而家得返祖記先有機打贏賤種

其實我覺得上年最大機會
上年我地連大巴都破到，連勝馬體會唔係符碌
係3月個國際賽期後崩盤

我只係記得個時安蛇自大到話「無論抽到邊隊都好，最驚抽到巴塞」
之後就柒足成個月，輸畀華西後連波都唔想睇
自從個排之後決心反安蛇

賤種本身唔弱
判決得益更加唔洗講
祖記點黑都係意大利黑得起

反而馬體今年搞咩淘汰賽場場都入得咁少

不嬲少，係巴咁廢先比佢入咁多

一向都好少
反而上round入到咁多球先怪

純計實力啦
如果好似尋晚咁黑都無計

反而覺得一回合賤種贏硬
如果係兩回合仲有機

下體有冇試過4強對皇馬？

佢找數我退出連登

跟

淨係找紋身條數都跟

Gun

唉 算啦 跟乜鳩 輸撚硬

就係因為100%輸波
所以跟晒去，反正都唔洗找數

冇心情 再係咁就快回歸解放前啦

雞黎喳

你條ex係雞唔代表其他人係
日日比台狗屌已經夠cheap, 你仲要幫人養仔
影衰香港人

巴塞隆拿歐聯主場球衣2016/17連全套歐聯臂章 (2017)
US$138.00 US$ 83.50
HK$1,076.40 HK$ 651.30

出到線咪買囉

你日日都冇心情架喇

咁你唔洗買囉

天父爸爸，我願意用巴區手足一世無女來換取晉級

兩回合試過，一場過試過
就算聯賽點格食格賤種
去到歐聯次次都跪低幫佢地含
次次唔係比人絕殺就炒十二碼

唔洗幾年後啦,琴晚就知我皇係宇宙最強

Cup 到我以後做迷子風扇s

我個人覺得今季先係伊巴最勁ge一年
當年佢太心高氣傲,但今季真係冇得挑剔

當年果46m都算
重點係eto'o

eto'o係錢銀問題

呢條友咁撚煩,唔覺清走佢有問題

即討KAI左

大家唔該幫幫手,見到爆閘就扑唔好quote

應該一早扑柒哂

瞓到宜家先醒

工場放工

me每天訓足24小時,十十碎啦

Sleep for weak ar ching

Totally no mood la

發覺每次賤種黑哨都會拉埋巴來講
攞返以前d野黎比 講到自己冇錯咁

仲要聲大夾惡 吠得仲大聲過狗

第一日上連登?

第一日識賤種？

第一日睇波?

仲有6個鐘巴就出局了

是旦啦 垃圾波 影衰西甲

24冇得出

皇馬is +2gc

綠帽dog今日搵唔搵到人迷子個即討

想聽下q字頭會然有咩表示

呢件唔係球員版啊可？

原價咁貴應該係啦

班膠層知今次出硬局
依家唔賣放倉底咩

駁吾刀
不過今季條衫又幾靚

聽日考試，瞓先。
祝巴塞好運

You都加油 good luck

me 都早抖

You又柒訓

唔瞓唔通睇西波咩
反正大家都係偽疤
吾蝗琴晚又然左

唔想為左啲西波傷身
最多諗下睇唔睇打吡

agger
半夜波通常唔睇

安蛇話今晚要創多次奇蹟，你地點睇？

又樹大招風

點睇? 心照啦大家
想就想架
不過早抖好過

上年dse 之前打吡
訓唔撚着先睇左成場
最後尾比人絕殺
之後考緊又歐聯出埋局
諗起都一肚氣

講呢啲實出事
同哥狗話要盡快輸人場一樣

Same 好撚灰

你地依家用咩睇波，個sopcast 死哂link

上次係大抄左幾場打返起個勢先集到氣 依排場場都輸咁濟真係

換唔換你都一世無女架啦

屌
我寧願要女好過隊西波贏

不過安蛇講唔講我都覺得輸，人地意大利防守咁屌，前場又有戴巴拿，疤又傷幾件，想踢死人咩

thx 巴

我用iPad,第二個網右上角我click Live sport stream 全部都係官方網站

仲有一個鐘就可以感受現場歐聯主題曲帶黎既震撼

有米巴打
聽講每次有巴打在場，場場大炒

係我 fd 經過魯營話想入去睇埋場波先走
就一個鐘前上 viagogo 買張最平既入場

就而家達史特根出黎熱身，全場歡聲雷動

有米...駛唔駛2000港紙一張飛

唉，我都想去一次魯營感受下足球氣氛，冇錢又冇時間

即興買幾錢

17XX 港紙
蝕水啦，岩岩上去再睇 13XX 已經有再低少少既位

好有錢 我呢家去左酒吧等開波

疤打上場睇左都好有米

祖記班球迷暫時唱歌唱得幾大聲幾齊心
而家祖記出黎熱身，我坐主場球迷區既歡呼聲完全被 boo 聲蓋過

又有一個去?

Repost咋 矛錢去

出局

完啦

皇狗歐聯衛冕，拎西甲
巴塞雞胸

睇黎係既定事實

冇人能阻 有實力有運有ref

都叫做踢返水準，祖記守得好撳住就攻都入唔到都無計，當專心踢聯賽囉
下年再嚟過

踢到7x分鐘突然上唔到網到依家

希望啦

今場踢得ok都無咁傷

如果高層再on9既話

迷子 豬啦

尼馬係咪因為上場上左天堂今場跌落地獄而喊？ 如果唔係黎緊幾年真係唔知點

見到丹狗都眼濕濕成三十幾仲咁勁

係射門差啲，對面真係守得密，尼馬突破完都冇咩位比波/射

點解唔叫utt上去好過pk
pk個頭拎黎攻擊得淡笑

我覺得係佢下半場整親唔係咁踢到而喊

你認真 ？

中間守得最好，比你爆贏邊位都無位比你傳，迫你踢窄位波

mk可以當成長經驗

UTT上去應該失波多過入波

Mk經過今季下季一定會更強

mk 唔洗喊呀嘛

連lin登都short short地,F5掀到爛都唔出下一頁

希望la our only hope

agger

出局加上下半場好似傷傷地冇得chur下

丹狗

你睇即討仲有人撑買比爾連,就知班高層長做長有

咁垃圾嘅

唉 冇眼睇了 回到解放前

求下季千祈唔好買到

And Coutinho

me都唔知咩事牙

其實羅白進步係ok
所以唔好哂錢汁右閘，一定要解決中場同前線

Messi

買陳7啦,1.88 又平又識巴塞踢法

剃鬚啦,留左鬚之後隊波就柒足兩季

其實買迪斯高好過Paco二百倍啦
又夠高，做到支點，有波底
最後十分鐘換入黎有戰術作用

輸波幾咁閒，最緊要班球員冇放棄過

Aduriz

Yes

輸波真係好閒，但巴塞無劇變以後有排輸
到時就真係好閒，因為輸慣

v92都應該勁過安蛇

so true

唔夠高....
我指高佬唔單止係頭槌勁，而係擺佢入去令對面後衛無咁輕鬆爭贏第一點。
講腳下功夫其實馬里奧高美斯迪斯高呢啲唔會差得過Paco

買還買都要人地肯黎打後備
人地係意假做緊山寨王呀

我覺得右翼位都要買人 宜家美斯長期中間 右邊完全0攻勢 羅白助攻力又弱

講多無謂，我哋改變唔到，樂觀啲睇波仲好
強咗一兩季跌返都好正常姐
無一隊可以長期稱霸歐洲

希望 Summer Transfer 會對證下藥

咩山寨王幫祖含jj就有

今季唔執vps係戇鳩，人地講撚到明係黎打後備

起碼可以入廿幾球

柏度肯回家咪買返囉

邊隊波冇低潮期，巴塞班主力年紀又開始大
比啲時間佢地啦
今季買返黎啲人有用又好冇用又好，起碼佢地肯買人返黎嘗試接下班
你估華拉迪戴巴拿果班話買就買到咩，買到返黎唔夾咪又比你地屌撚到上天花板

今年最大願望或者係蝗歐聯衛冕失敗

美斯下年打中場又係一個問題
佢唔防守變相守果時又打少一個
除非轉陣啦

不過今場魯營球迷真係令我幾感動，巴塞球員下下失誤佢地即刻全部勁大力拍手掌。
有球美斯底線傳底然後成個球場拍手掌，一齊大嗌Messi Messi

高層真係唔好再派膠啦唔該

上年又話搵西維爾個總監
搵到佢番黎啲買人唔會咁西

補時d人仲係度拍手fing旗

我要tiki taka重現眼前

低潮期做錯決定，隊波就會變曼聯阿仙奴咁
特別當你慣左係歐戰8強出局，隊波就會真真正正阿仙奴化。
有錯就要即刻修正，而唔係對啲無級數既球員有不切實際既期望。

有全盛雙核咪得
夢三之前巴塞都唔係打tikitaka

希望保方拎到一次歐聯 完夢退役

依家係無撚哂 控傳去哂邊
點解頻頻俾人打反擊
點解成日出m24
點解出局唔係蝗

而家係期望下年新教練有咩新踢法
想要咩人，千其唔好係unzue

係要全隊波人腳都配合到
右閘你要有全盛特警咁既級數
影帝要top fit
前鋒你直頭唔可以要蘇9，係要一個傳控好既人
呢家咁既人腳就注定無可能打返tiki taka

事後孔明邊撚個唔識做？
我睇ag上年係華倫表現我唔覺得佢係冇級數既球員，但事實上買到返黎係踢得唔好
但買返黎之前有邊個知？
我覺得班高層最on9既係賣巴查同買paco放埃及仔

我期望係丹so有正選踢下，另外提亞高回家
買隻真正右閘
賣撚走ag,m24

賣巴查係膠層最撚高端嘅諗法
重點係賣巴查留m24

我係撚事後孔明，季初我已經話艾卡沙30m係弱智決定
季初你地仲J緊 DSO細佬之流我已經話呢隊巴塞會重演維蘭路華果季歐聯俾人炒
我100%肯定我睇華倫多過你地呢度所有人
所以我先一直形容Paco係「侏儒版C朗」
佢根本只係靠Tap in

其實巴塞問題係七喜果季已經展露，就係中場問題。但係果陣西甲隊仲係on99，唔識玩逼搶，縮後俾個波我地任舞。之後一季MSN爆發好似掩蓋中場問題
但如果你睇返四強次回合對拜仁，當拜仁full team巴時候，我地中場已經輸哂，係靠反擊。

問題一直都係度，你睇唔到唔代表人地睇唔到
不過好多球迷從來就係鍾意自欺欺人，都唔怪得會選一個自欺欺人既主席。

補充七喜果part，果季100分又係令好多人以為巴塞真係無問題。不過有睇波都知法比打中場係唔得，果季係美斯瘋狂爆seed。結果首回合對拜仁要美斯帶傷上陣就仆街。
到今時今日啲西甲球隊已經醒好多，佢知你巴塞無料扮四條，會壓迫你，唔係好似以前咁on9俾我地任猜。

對手係會進步，如果我地唔進步，就會落後，此消彼長呢個道理應該唔難明。

我好撚憎聽到「俾啲時間」
如果係向好既方向梗係可以俾時間
但呢家向緊沉淪既方向，俾啲時間睇巴塞點仆街⁇
你以為美斯仲有好多年貨⁇
邊個俾時間美斯⁇

佢最遺憾係無拎過世界盃

尼馬應射既波唔射
唔射既又格硬黎

btw最後既旗海我覺得同祖記班 fans 有關，因為去到 87 88 分鐘個陣時佢地係度瘋狂叫囂，相反成班巴迷靜哂

屌你老味年年六冠好唔撚好呀
你話12-13開始有問題，下年雞胸，14-15五冠，上年聯賽+國王盃
係今年同13-14衰啲姐，你又係到屌哂鬼，又話買乜又話買物
好既方向？乜撚野係好既方向呀
有人話係要重用青訓，有人覺得要買撚哂啲星返黎
講撚到尾有成績咪好方向囉，冇成績咪你巴塞on9囉
14-15又唔撚見你屌鳩班高層？佢地個年都冇解決過你講啲問題架
你唔係好鐘意話自己季前講左季前講左架咩？
有成績你咪又係收皮，扮乜撚看透世事姐，似鳩足悲觀蛇

你up乜鳩呀 又好似悲觀蛇咩用msn練波論？ 重整唔洗時間？唔好再話咩要係美斯個有貨要刷多幾冠 如果再係靠美斯只會係佢一退落黎就崩盤 接班唔係一朝一夕做到嘅事 而家係向緊錯方向 咁咪俾d時間去改翻去正確嘅方向囉

再者tito果季我覺得輸士氣先散,而唔係今季咁技術性擊倒

都未講梅拿狗nba單擋

一球都入唔到

疤守得唔錯

個年又傷又士氣tito又病 都係七喜柒姐 今季打中游都俾人㩒

7-0

唔覺得果陣柒,冇主教練,輸都冇野好講

sorry, 隔左兩年美斯撚到佢地訓左係度

雖然我唔完全認同佢 但係安歷基果時黎教已經屌佢無料實收皮 遲早ge事
上季-6今季咪現形 講緊比中游球隊都可以技術性擊倒 連主場威力都無埋
以前成日話巴塞最大挑戰係美斯退休之後點算 我就話係沙維退休先係巴塞最大挑戰
一日巴塞唔認命 放棄成個體系 係沙維呢種百年一遇ge級數球員出現之前 都只會變成阿仙奴咁
最多買下d頂級球員 做到列卡特時代咁一兩季冠軍都仲有機 想造多一輪哥狗果期ge皇朝 就真係不了

我要返屋企先上到高登,知我老死roberto實有睇呢邊,所以係度講點解我反條廢坑

上季中段聯賽贏10定12分,國際賽msn腳軟時唔用munir, 辛度
安歷基ge功勞就係睇住辛度撚死24囉
第一季歐聯淘汰賽全部都係msn表演賽,作客安聯直頭亂黎,要不是首回合帶住3球優勢分分鐘又輸畀拜仁,安歷基有功?

我再講一次,安歷基留係度,1場都嫌多
我唔係要隊波歐聯出線，聯賽反cup，我係唔想再輸得咁肉酸

其他成日話SN狀態唔穩
根本連M都係一樣
今場我以為Neymar先係我地既第一皇牌
每次係d無乜希望既時候，美斯都會跟住頹，上次PSG都係neymar step up
Neymar d decision係唔好，但我起碼見到佢同suarez肯搏
Messi今場做既野真係睇唔出佢有咩鬥心

6-1之後贏果幾場都係辛苦波,拎住msn都可以踢得咁差,唔怪安歷基怪邊個?

佢d臨場變動直頭完全唔入流,雲爺爺都高佢幾班

覺得佢即走就解決到問題根本不設實際
佢即走咪又係佢D馬頂上
戰術一樣咁打
後防一樣呢班人
24 AG一樣有機會出現
班友一樣踢極唔上力
話呢刻唔係佢教就會輸少D根本自欺欺人
依家先黎講14-15打拜仁係險勝?
又黎玩贏就球員功勞輸就教練食哂?

我亦都冇話過撐佢留埋下季你咪亂鳩咁屈我

右閘就算唔買 起碼都唔好用羅白頭 用番維度 放番羅白頭踢中埸

維度重傷真係

就算冇傷 維度真係好過羅白？

佢傷之前狀態已經好返好多
安蛇出唔出就另一回事
但起碼叫多個人用
細佬重傷都搞到AG多好多機會證明自己唔岩踢巴塞

細佬又係 踢得唔錯先黎傷

下 我覺得今場最有鬥心係佢

細佬不嬲都唔差

我咪話左要因為msn果季太勁佢先過到拜仁

而事實果季係球員>>>>教練

仲有大大個消防隊長失業緊,巴塞隆拿搵佢幫手頂2-3個月佢會唔制?

同埋安歷基係冇臨場變動,佢玩野場場換施利臣出黎我都鋸d

如果係咁既話你根本未發現到個問題
其實拗多無謂，搵返果季啲波睇下說知
睇下西甲隊點打我地，隊隊自動縮後俾我地猜波令我地有錯覺以為中場好把炮

唔好講對拜仁
8強對PSG個中場都已經柒
如果唔係美斯後備救世已經收皮

so9同尼馬成場冇球好波

今場鬥心成隊都有，但唔關鬥心事
係真係攻唔入

binc

大家睇野要宏觀啲，我地唔可以忽視一個因素，就係西甲球隊呢家醒左好多，無再被所謂地上最強大到，隊隊都逼我地中場，知我地無料扮四條

其實問題從來係有，之前無展現某程度係對手問題

如果講返拜七喜果場，係呀，拜仁其實除左單擋果球，高美斯入果球offside添。
但咁又點，成場巴連一個似樣攻勢都無。
中場問題果季已經有，係事實。

我地唔係要「只靠」美斯
係要「利用」美斯既優勢

如果美斯退左落黎，我地其實無咩優勢可言
所以呢幾年係好關鍵
巴塞體系既核心係人，係球員，而唔係一啲空泛既野

好多球迷好似你咁，所以咪選左大雄呢啲主席囉

係囉，俾啲時間啦

中埸 右閘夏天一定要買得倒同買得岩 如果仲想爭歐聯 而唔係陪跑

唔把握美斯係度刷多幾冠咁等幾時⁇
等佢走左之後先慢慢「重建」⁇
到時我地會有咩優勢⁇

所謂既「巴塞體系」⁇
咁唔通佢唔係由球員組成⁇
講到尾咪美斯小白沙維
呢家小白老沙維走左，唔把握美斯等巴塞同其他球會一樣。

到時除左球場大啲，我真係諗唔到我地有咩優勢，錢又唔夠人多，拉馬西亞青訓都唔會保證下下有沙維小白美斯。

右閘就不如趁聯賽都冇乜機直接升palencia接班啦

打吡輸/和埋先講
真係咁就索性比半隊b 隊黎玩下好過

安蛇唔似哥狗
應該就算仆街都最多比PACO果D踢下正選
ALENA就有機

alena同palencia都要

最好試下marlon啦
不過最後咪又係ag paco 24

GUMBAU

屌係喎唔記得左佢
中堅utt marlon
pk踢正前

甘你老母

我寧願見到甘你老母都好過ag

高美斯win矮美斯

ag完勝高美斯

plan b: ag打正前

留馬斯踢丹狗

上季馬斯已經跌跌地

安狗專鍾意埋啲高大衰打中場，甘包AG都係慢到嘔電
反而前鋒要入禁區搶點就用Paco呢啲矮仔

安蛇仲弱智過迷子

順境波邊個唔識教?
Tito同Tata頭半季都掂架
安歷基呢三季有乜戰術?
掟晒d波俾MSN?
中後場呢?

已經唔好講賭撚同AG有幾浪費金錢
上季簽左咁多個
除左Umtiti邊個即時幫到隊波提升?

頭半季都未到歐聯淘汰賽，打廢隊多梗係個個都掂架
不過安狗廢到中下游都唔夠打

除左整個343
安歷基做過d乜
用AG作客巴黎?
用煙作客祖?

疤唔係打開3434架咩？

華倫疤菜

無論點，一世支持巴塞

屌你老母放工就著件主場出街俾人笑

我今晚著件馬斯去做占

話時話毒撚去左邊?

其實你唔洗著 見到你個樣都會被人笑啦

傷

邊個恰鳩我手足

只要係呢條友教,和波都好叻叻架喇,唔好要求咁多了

高價買入水貨
棄用AV森柏哈利仔
包養AG煙剷
以及借走吉場物

負皮錯

負皮得好
AG都反

仲有埃及球王
結果俾人入兩粒
辛度助馬拉加屌打疤狗

但真係唔夠拜打

教練，狀態無咩好講，我反而想講下戰術，琴日有見到其實尼馬係可以打右邊。巴塞依家右路死哂係人都知，其實我覺得可以推尼馬打右，左邊艾巴拍小白Or d so，至少可以激活返條右路

但係ney右路冇得cut in又冇得射

明明上季艾巴尼馬好夾 但今季就少左配合

和波收貨啦
原本預7喜

轉打343咪冇左囉

放左邊可以屈特警機丫嘛，尼馬對佢差唔多話過就過，放右邊都攻唔到Sandro，

呢排艾巴坐多
343無佢份

小明定係D攻強於守既閘
以前艾比度就踢到343

The Brazil star is suspended for Sunday's encounter and, after their elimination from the Champions League, the midfielder hopes they can do him proud

Barcelona midfielder Ivan Rakitic wants to win Sunday's Clasico for Neymar, who misses the trip to Real Madrid through suspension.

The Brazil star is serving a three-game ban for sarcastically applauding the fourth official following his red card in a 2-0 La Liga defeat to Malaga.

Neymar was in tears after the final whistle on Wednesday as Barca were held to a 0-0 draw at Camp Nou by Juventus that saw them exit the Champions League at the quarter-final stage following a 3-0 aggregate defeat.

With the champions needing a win at Santiago Bernabeu to keep the pressure on leaders Madrid, Rakitic is eager to show that they can produce their best form in the absence of the forward.

"I don't think it needs repeating that he is an important player," the Croatia international told Sky Sports. "[The ban] is not good, but it is what it is. We need to understand the situation and push on.

"In the past we have already shown that we can also win when Neymar isn't playing. Of course, it would be much better to have him with us, because he is one of the two or three best players in the world.

"We have a lot of confidence and we have a very strong team. We want to show Neymar that when he is not with us we can still do it, and hopefully we can take a victory for him."

A win for Madrid would see them pull six points clear of Barca with a game in hand and give them the edge in the head-to-head record between the teams this season.

Rakitic accepts that Barca must go for the victory and has called on his team-mates to put all their focus into the final few weeks of the campaign as they aim to defend the domestic double.

"Knowing the situation we are in, we go to Madrid wanting to win that game," he said.

"We need it and we go there with a lot of confidence. In the last few years the games there have been very good and we want to repeat that this year.

"Of course the season could have been better. We have dropped points where maybe we shouldn't have, but that's football.

"Sometimes big things happen to you because of small details. Now we have to pick ourselves up and look forward. What has happened is already behind us and the important thing is to improve together, in the way we always do."

拉仔口裡咁講 但心入面一定係諗
因為個垃圾安蛇係某幾場波無故唔用我正選
用左個垃圾ag 所以咪冇左好多唔應該失既分囉

加油疤狗

上場343有小明 巴未必贏 但左路起碼唔會比人爆死 不過依家講黎都多鳩餘 希望安蛇唔好再出架86同人地鬥跑

85黎咋
個傻仔比人呃咋

次次作客都踢到咁差
抵啦，衰左巴黎果場仲唔識改

其實我覺得琴日果場打得算係咁
美斯尼馬有幾球都好近旁,係差d運

我反而覺得射左廿腳都得兩三下中龍好羞家

咁多腳得羅白果腳係近磅,尼馬果d直頭係亂黎

平時應該射得入

保方認真要撲既得一兩球

早知琴晚j ali好了

唔算太正姐

證明你腦裝屎
j ali係j佢個淫樣同淫腿

佢個腦除左屎就係條女
一頂綠帽笠曬兩樣

Diu

又俾人撚

m 系

Ali好撚正

好正

黑絲

迷ali黨要組成了

1.夜喇收皮啦

不了

2.samper

你迷台狗肉便器

迷ali黨名單
1. radiohead
2. samper

屌你夜晚晚send張ali黑絲迫我搵條女着黑絲幻想佢係ali執返劑

Anyone john me?

發覺呢兩季尼馬太想做美斯係巴塞一路做緊既偽9角色 要做創建者 而唔肯入楔 1415 咁勁都係因為佢肯入楔同係左路突破 而唔係學美斯。唔知係味因為光頭果期太勁 之後就想做大佬 但一隊只可以一個重心 巴一定美斯做重心

始終有多過一個突破點係好事
尼馬又唔係唔勤力 係埋門個腳實在太差
美斯琴日自己都扭唔到三個啦 老啦真係

廢到仆街 希望下季見到最後一腳正常嘅Neymar進化版
佢係勤力 但係近排係少左入楔
唉 而Messi就真係老啦 冇乜千里走單騎了

有無腳指睇

尼馬琴晚d過人唔差過全盛美斯
係最後一腳

msn 學下人地啲十二碼啦

美斯扭4個以上基本上係必入了

對手係祖記，真係咁影扭咩
扭皇馬都話有可能，對祖記真係太難
尼馬美斯已經算好好

學下人地點踢波好過啦

尼馬俾唔到一種入到禁區起腳就入嘅感覺人

琴日得尼馬係ok
美斯都好多ball lost
對強隊冇好表現點做第一人呀

其實最黃金機會就係保防托得唔遠
蘇狗頂入中間 美斯右腳龍都唔中

個球要有 龍都唔中有啲失望

十年難得一見既失誤VS十年難得一見既失準

要睇msn係邊到拎波先。
Mk美斯經常係中圈拎波，點可以爆入去？
Mk都叫後生，經常見到由中場推去禁區頂到，但美斯體力已經做唔到了
講到尾都係中場問題

快d完季啦 邊個教練買咩人呀
想睇祖/馬體打皇 兩回合呢兩隊好堅
打一場未必夠皇打

其實兩場都唔覺夠皇打

美斯點唔ok呀⁇
MK係邊開始扭
美斯係要係中路開始扭
中路突破永遠係最難架呀哥

下下中圈拎波你想佢有咩表現⁇
下下一條龍扭哂⁇

MK係左邊都可以有招大推係咁推大位

係中間扭係成堆人咩都睇唔到，個難度都唔同啦

咁你會expect世界級對決會有射門中龍....
仲有空龍個下又唔係有人mark都射高
只可以話佢狀態一般

馬體今季應該實唔夠啦
祖記我覺得5050
反而摩納哥比人低估得好緊要

其實唔只個下射高 有下禁區頂射斜都好失望
保方全場都係好得閒

我都覺尋日美斯表現絕對唔得
又唔積極囉波踢，尋日比人mark住都係行行企企，叫d隊友點比波你
射波又唔中龍，有時連波都控甩埋
阿朗同你一樣已經跌watt，而家都係等波到
但人地把握力幾好，唔計黑哨offside,都入拜仁3球
如果無尼馬我地尋日連攻勢都無，場國家打比希望美斯生性d,囉多d個波去做啦

今季摩哥真心勁 個主場屈機到 不過衰上下半場差太遠 但你頂到半場都好難

禁區頂個下真係失望..
平時呢d波唔會射到咁

對住賤種咪又跪低含到雪雪聲
唔好咁多幻想啦大家

同埋今季點解會變左尼馬做多左咁多組織
上幾季尼馬都係入楔多，比美斯斜直線
順便拉空埋個位比左閘後上
今季我地兩閘對進攻係毫無建樹
係維度踢個幾場先見到會用埋隻閘進攻
個幾場d攻勢都立體左好多

馬體歐聯一定跪低幫皇馬含
信摩納哥有機會好過佢地啦

冇左丹狗而家得返條右路
Btw丹狗仲有貨交個下好dum心
早幾年我以為佢開始跌watt已經講要賣
估唔到幾年後先賣都證明到我錯

由上季講到宜家，要令msn可以係龍門前30碼拎波就係中後場工作，美斯係中圈拎波同係禁區頂拎波已經好大分別
1415年佢地做到，而且當時美斯未退化得咁快

算啦好黎好去
佢係祖記打得好因為有人同佢一齊協防
如果仲係巴塞要自己一個打哂成條右路
幫美斯做埋防務，對而家既佢要求太高啦

同皇對攻死路一條 皇防反應該可以打到佢嘔泡
真心對施蒙尼打兩回合有信心過一回合好多
特別馬體同祖雲防守都特別硬淨

同埋俾施蒙尼作客偷左球就係咁先 返主場又守你
一場過馬體唔著數 就算和都要入加時 咁體力法踢法去到加時好輸蝕 兩回合計fit晒馬體隻風格（祖雲都係）

你講個隊馬體係正常版馬體
歐聯對皇馬既馬體會自動跪低
有年2回合垃圾到癲，都唔知有無做過攻門
連續3年都輸比皇馬，對佢地無希望

講真 上年咁都贏唔到 真係on99

打比預計豬2粒

Me guess Lose 3:1

入波?不了,我daddy安蛇應該叫球員列隊,反正佢最擅長扯白旗

隊波都冇表現出一種爭勝慾畀人斷睇,個個頭dupdup咁,未踢已經有陣輸波徐係度

Except Ney

皇派錢

可以all 煙主勝

馬體作客先

正式宣布皇馬衛冕

馬德里打比

Rm win with no doubt

根據往蹟，皇馬已經半隻腳入決賽
但係馬體已經剩返歐聯可以爭冠
只要1st leg入到個作客入球
應該可以贏到

上年決賽下體先俾蝗越位入波

又打性器

施丹最鐘意縮後 馬體千祈唔好主攻

u19個左閘幾勁

關你地撚事咩

唔知歐青聯決賽會唔會打吡呢

吾皇盃已拎
越位唔越位一啲都唔重要

有冇正選list

Juvenil A vs RB Salzburg: Puig, Morer, Montes, Mingueza, Cucu, Oriol Busquets, Oriol Rey, Collado, Alasana, Abel Ruiz, Mboula

嘩

Moulba

痴線

Cucu, 影帝同mboula值得考察

任過

Cucu

咁都飛機

一入去輸左粒

你助咩要入去

唉 屌渠啦

巴有排沉 美斯B 又要比外界話比隻牙朗踩住幾年

事實,除左暴躁我睇唔出佢今年有咩特別野令人印象深刻

除左山狗都無咩人令你印象深刻架啦

山狗同ali

事實上今季整體表現山>>msm

係,隊波失波仲偷笑係>>>>>>msn

回購山狗同柏度返黎做後備

原來咁變態嘅名係我哋山神教教主

好過當年有人見豬7粒就唔出

證明迷山係弱智

知道入錯教都仲有得救

又要我地山神教call人出黎

勸各位迷山回頭是岸

見到變態嘅名仲唔退教

好過你鍾意奶返公廁入面d精出黎

你係咪好好打呀

You飲尿la
想唔迷山了

冇人要你加入，你d質素同弱智迷一齊反山啦

你地同變態弱智老婆奴一齊迷垃圾山狗啦

你係咪on9
果場美斯跑幾多呀，做左幾多前場逼搶呀？
佢啲所謂機會全部唔係輕鬆橫傳tap in黎
而且你估屍朗百發百中咩，睇下果兩場佢哂左幾多機會先啦
下下中圈開始扭波你估易？

痴線，聯賽救左垃圾巴幾次？
而且佢呢家打到中場咁，仲入到前鋒數量入球你想點？

救幾多次,又頹左幾多次?
今年前面3個都海鮮波係不爭事實

事你老母實咩，歷史上根本無人可以場場腳風順
佢離禁區愈遠你就無可能期望佢又餵奶又飲奶
蘇9果啲就叫海鮮波，一入唔到波就廢
但尼馬美斯入唔到波仲有創造力

美斯兩回合對巴黎真係麻麻
但兩回合對祖記佢完全係發揮到水準

你對美斯同蘇9都兩把尺啦下下拎老母講就代表你岩咩

一個就話冇人場場腳風順,一個就海鮮波

邊撚有雙重標準？
蘇9我唔係怪佢入唔到波，我係怪佢傳波西到仆街，成日想轉身去又俾人捉哂路
根本由MSN開始已經唔係tiki taka，最大原因除左係中場，就係S既直接型同身體對抗性踢法。

你要傳控好似以前咁，球員失誤率就一定要極低
蘇9差唔多每場都好多失誤
對廢隊佢10次失誤佢偷到一次雞
但係對強隊佢唔得

睇到你地對美斯尼馬啲留言真係得啖笑
你地當佢萬能定點？
C朗對拜仁哂撚左幾多機會？
隊友下下餵到埋口俾佢左中右任射，係佢搶點係勁，但佢都係建基係勁多機會下先入到波。

相反美斯呢，佢最近榜果球撞射，佢起腳果下已經兩個祖記球員飛埋去，所以佢一定要拎角，如果唔係有省死無波入。
相反C朗啲tap in真係空撚哂，佢前面就係對住紐亞，咁既情況下佢都失唔少機 兩個邊有可比性。

有人仲好笑，話隊波無鬥心 次次隊隊一輸波有人總係賴鬥心。不過對祖記果場係我見過其中一場隊波最有鬥心既比賽。點解都輸？四個字「技不如人」 就係咁簡單。點解會唔夠打，個問題我由季初講到季中講到口臭。

不過巴迷有個特性，就係自欺欺人。問題好明顯但有啲人總係懶係與眾不同唔肯正視，仲要狗屎垃圾都J，對啲無質素球員有不切實際既期望。
場場期望美斯尼馬一個扭十個咁，大佬馬勒當拿比利都唔得啦。

皇狗有個缺點就係對球員要求過份苛刻，但其實正正係呢樣野令佢地愈黎愈好。巴迷就鍾意自欺欺人，所以難怪大雄會當選。因為下至球迷上至高層都無危機意思，都攬住個所謂「巴塞哲學」自以為天下無敵。

巴塞哲學最重要係球員質素，完。

講多最後一句
其實我季中係好撚樂觀。
因為我預計今季會好似維蘭路華果季咁，歐戰俾強隊炒，聯實仲可以屈下西甲廢隊。

不過sorry，我真係過份樂觀，呢家啲西甲廢隊醒好多，連貝迪斯馬拉加都識壓迫你，唔會再好似以前咁自動縮後俾個波你任舞，等你影帝仲可以係中場慢慢轉身無人拍。

你咪又係來來去去幾督屁,次次輸波就話幾年前自己已經估到
我老母夠知買球星有用啦
但唔好忘記,摩連奴都買左普巴,曼排第幾話?
v92當時都有沙維小白用架,結果?
費格遜一樣用青訓贏歐聯,7小福真係個個都咁勁咩?

源頭係安歷基根本調整唔到球員狀態

agger好煩 自己巴區都下下屌哂鬼咁，講黎講去果幾句
非我族類者死

季初見到六個新仔得一個係有貨已經知今季係調整期 攞到隻飛機盃已經超額

是唔是悲觀蛇黎

蘇狗回哂塘

funson reported

你過嚟囉

兩把尺既極致

煩？夠啲自稱巴迷日日踩當家球星走去J隔離隊既人煩？
就算我係煩，我講既全部係事實。

事實都唔肯面對，就係失敗既開始

點解我係咁要講黎講去都幾督屁呀
因為你地點極都唔撚明呀

希望下季爆多一季

哦，原來普巴一億係失敗收購就代表買人唔掂？
咁既邏輯真係唔怪得大雄都當選到主席

條友話棄歐保聯
但我從來係相反
我覺得巴塞係一隊要爭歐聯既球隊，甘於做山寨王就會慢慢變阿仙奴曼聯化

Agger this

Arda Turan will soon get the medical green light and will be part of the squad list for #ElClásico but won't start (adductor injury) [sport]

阿仙奴 山寨山
🤔🤔🤔

我唔介意調整期，真巴迷唔會介意等。
但係唔會係等一班垃圾變無咁廢既垃圾
唔會係等一班老野慢慢變佬

有一班好球員，如果俾時間磨合，我係願意等。
但呢家巴塞根本唔係磨合問題，係個人能力問題

射波下下撻q係能力問題，反應慢係能力問題，波都控唔掂係能力問題
如果睇左咁耐波連水貨同無態都分唔工，咁你好適合做巴塞膠層。

有人話啲新仔之前表現唔差，咪玩我啦，有幾多人真係睇華倫黃潛呀。
Paco由頭到尾得一招搶點，但要多空位俾佢睇到定先得
Dso有人話佢小白接班人，肯撚定無睇波佢根本係一隻翼，有技術無身體質素唔算特別快傳波麻麻，而且佢護球根本唔算好，推順左佢係可以過人，但佢唔係hold波穩啲人。佢同後生小白根本差好遠。

不過巴塞球探應該同呢度某啲人一樣，無睇當有睇，聽下傳聞精華片就判斷。

睇下d分點失先

主場對皇馬,贏緊時想打守波但出杜蘭
作客切爾達,留住夢遊影帝跟大半場
對貝迪斯,入左當唔計,可以點?
對馬拉加直頭前中後有問題
呢4場有2場贏到已經係榜首,都唔數馬斯,ag派膠果d
然後再話係因為唔夠球星所以球季失敗?

而家係戰術同狀態有問題喎，我睇唔出買左華拉迪又好,isco 又好會有咩分別

雲尼亞尼都係得vardy,mahrez 兩個係叫勁少少,一樣贏英超

難聽d講,雲加拎住msn都雙冠啦

美斯唔入=腳風唔順
so9唔入=海鮮波
paco唔入=撻q廢柴

咁你同我假膠吹奏山齊士有咩分別
美斯就唔屌得,其他人就做乜都唔得

講真我都想係悲觀Sir，起碼佢講完會燈
但我講既偏偏係事實
巴塞黎緊會好關鍵，係幾年黑暗期定幾年光輝真係睇下季重建方向係點

講住咁多，訓教先。

我不嬲都話要買高佬反對買paco,但我唔會開口埋口屌d球員係廢物

痴線，咁安狗都唔叫得啦，佢教波幾垃圾都係巴塞功功勳

你有無睇到我講咩呀
講真你都幾似皇狗，係度老屈。
我咪話左我覺得蘇9差唔係因為佢入唔到波，係因為其他原因呀，睇清楚先回啦好嗎？

我幾時有話唔屌得美斯？
但對祖記你有咩可以屌佢？
屌佢唔入波？ 係中場中圈直射？
佢起碼傳扭組織防守都交哂功課

蘇9尼馬射波唔中龍我都唔會屌

我只會屌離譜既野，例如傳波傳到西咁。
例如撻q撻到離航離勒

如果美斯唔入果球唔係差兩個波位而係好似paco咁撻到離撚哂譜，我一樣會屌。

好記得美斯係前幾場造左十幾廿個餐士,so9無個把握到,個場美斯係最高分果個,你都屌佢隱形囉

我真係好眼訓，本來想逐點逐點回你
但真係打字打到攰
我就講貝迪斯果場，就算唔計問題球，巴塞都係垃圾表現，人地一壓迫就瀨哂屎。
而且你話如果有華拉堤Isco都無分別，都未踢過你就知無分別你都幾好野

個人能力愈強既人對戰術既依賴程度就愈少，你擺咩位佢表現都唔會差得去邊。教練廢你估球員本身完全無責任？

安狗廢唔代表某啲球員唔係廢
早抖

美斯要屌應該係PSG首回合，果場垃圾級表現。
但so did成隊

祖記兩場要屌大把人屌先，有排都未到美斯
我第一個係屌選大雄班弱智

咁你答點解費格遜用班契弟贏歐聯

世上冇球隊11個位都完美,唔識用/亂買人點都係高層體教練團隊責任啦

煩過西，得佢一個識波，唔會接受其他人諗法做乜上討論區姐，開個blog或者fb page自己發表偉論咪得

我即討一定係屌so9先啦

再者你咁講你咪一撚樣,山神入波但輸波你一樣笑佢,有鳩分別呀?

so9我由2016年屌佢屌到而家啦

你都一樣曲解緊我意思
我講就講成季,你就捉住對祖記兩場波講

美斯有幾勁根本唔洗拗,但佢狀態飄忽都係事實丫,一個人飄忽就球員問題姐,而家成隊都係喎
我矛頭從來都唔係針對msn實力啦
仲有paco定位係後備,唔通你要佢有so9咁勁?有咁勁就唔會黎坐啦

比著係哥蛇教,so9 2016表演一早入左雪櫃啦,咁已經唔會有借走munir入paco呢d膠級轉會

巴塞係要有多種戰術,而唔係一種戰術應對所有狀況

山狗係隔離隊其實係根本係wfc,不過你成日都提住佢,先會恥笑下佢,利申我唔會主動去笑佢,除非有人提起

山神咁勁,唔提下佢點得

A for Alexis, A for Ali

A字頭係特別正

睇到眼濕濕

自己球星就唔可以批評？咁點樣進步呀
唔係話j唔j人地隊既球星 咁人地事實今年係勁 讚下有咩問題？ 起碼好過咩隊亂咁反先啦

美斯今季狀態有幾飄忽呀又?
以佢往績同能力去計 對蛆入唔到波真係算腳風唔順

今季唔係美斯應該而家車尾燈都見唔到

講真 狗竇唔可以無迷山黨

見大家咁識波,我問我老死綠b借個尿壺畀大家中出

屌更新左變reddit

要飲尿

真 冇迷山就顯得狗竇太高汁了 要搵迷山拉低翻平均質素

Mathieu didn't take part in today's seasion due the discomfort in achilles tendon of his left leg. The defender will miss the Clasico. [md]

Barcelona's previous 4 managers (Rijkaard, Guardiola, Tito, Tata) each one of them lost his last Clasico.

哥狗咪又係廢柴

無煙王 等輸啦

岩牙 我夠話ramsey黎都好好唔踢過又點知
而家你睇緊呢隊係巴塞呀 係重體系多過球員架啦 告魯夫都話過唔係要十一個最強 而家問題根本係安狗亂出 出冇態垃圾 有能力一係雪一係錯位

安狗又有得賴 錯不在他

不如土方去高登pm悲觀蛇啦 一定好好傾

老老實實，土方係某d地方有佢道理

巴塞針緊psg右閘Aurier 20m

例如呢

點解唔買馬里安奴打正選
用palencia做輪換
踢兩季可以接班

真 係既話幾好 起碼有返力量同速度元素 好似以前有艾比度咁

Aurier始終勁一班

打包埋華拉堤過黎啦

Too long冇詳細睇 但係大家講啲野好多都冇衝突 教練係垃圾戰術係on9 一線(cm rb) 都要買再重用青訓加以輔助 咪撚高價買唔啱打 or唔啱戰術需要嘅so called 潛力二線撚屌

Ali做尿壺都未到佢
Yellow sky hit kill

奧利亞好似又係臭格個類 之前話白蘭斯幫雞巴含

我認同佢屌買人個到 dso頂唔到小白同paco多餘都岩嘅 但唔認同佢所謂買人嘅方針同屌msn囉 仲有要用msn刷冠而唔諗長遠住囉

d親戚又得閒打下交吸下毒咁,冇乜野的

都係個句 右閘寧願試下palencia

辛度又carry馬拉加,安蛇棄用辛度

基馬度已經證明新仔上位冇問題,不過ag's daddy唔鍾意

Sandro 係幾好
但我覺得佢唔太啱打 出走對佢更好

基馬度 呢個真係諗起都火滾 你話大佬巴查都話有翻d錢收同個位廢極都有人用 基馬度係阿祖廢到乜咁冇人頂艾巴都唔升 仲要1m賤賣再唱佢 一出到去 賓菲加都叫歐聯常客嘅隊 都火速上位拎正選 之後買個巴黎都唔用嘅digne仲要吹奏話自己買左個有潛質左閘

唉 都鬧左好多次
算啦 於是無補了

甸尼係借比羅馬都唔用
巴狗仲要用千幾萬買

反而辛度嘅交易算三贏 唯一不足係收唔翻錢

辛度一定好過埃及仔
起碼落底出到波

Thiago ok?

早2年玩fifa有買aurier

感覺上 thiago 返巴塞 進步會大啲

我今年career練palencia算

Palencia係守強攻弱，只怕係新montoya

日日講Thiago 醒下啦

Ys

一隻攻強守弱
一隻守強攻弱
有咩唔點仲有隻羅白頭係到
夠哂啦

一面攻一面守 最多咪之後左攻右守囉 以前montoya係因為美斯要同人夾右面強攻姐 未試過唔知嘅 palencia 值得有機會囉 我地已經冇左基馬度

攻強=av
守強=palencia
平衡d有羅白頂
我覺得下季可以試一季

20m如果買到奧利亞係ok
但佢係更衣室炸彈

av下季打翼啦
打閘真係浪費左
除非轉踢343

除左右閘，其他買人時要先睇美斯定位
如果唔係只會買錯人

我覺得美斯年紀+體能真係要退落嚟踢中場
但又有另一個問題就係中場少左個人守

佢343個定位cam幾好

小花角色係又愛又恨
勁真係好勁
但唔跑唔守個下真係

好啦 醒啦

如果球隊有能力將m放係對方半場30碼活動範圍，咁就可以發揮佢最大能力，原因係美斯傳射盤全部頂級，係呢個位佢可以發揮到最大。

如果放係中後場拎波，一已經冇射門威脅，二就因為身體退化，佢已經唔可以做大範圍過人，但如果係禁區頂，佢依然有能力(今季打愛狗嗰2球都係30碼到密集式過人。三黎佢係中後場冇沙維式調節球隊，美斯更壇長killer pass.

以上係我對美斯宜家能力睇法，優點，劣勢十分明顯。
美斯墜後絕對係下策

仲有一樣係新教練要解決
無球跑動，除左美斯小明，都冇其他人做前插

好多巴迷剩係屌鳩安狗 無可否認安sir佔好大責任但球員能力呢個問題真係俾人忽視左 好多巴迷以為巴塞剩係靠體系 其實個人能力一樣咁重要 好多人話擺羅白落返中場但其實蘿蔔頭嘅個人能力根本唔足以踢巴塞正選 ag dso 呢兩個我覺得更加唔夠班 細佬仲可以有得傾 終於技術唔差 其他真係唔夠班

當日明明係你地唔要人在先
依家要人自己回家
咩面皮咁厚

講左百九幾次
拎夢之隊標準根本全球圈都冇人達標
你點樣搵多個沙維返黎
我夠膽講就算比你買到華拉提過黎一樣比你地話佢未夠班

如果以中場係組織行先，呢到咁多個中場冇一個夠班，蘿白冇嘅係創造力，經常比人屌橫傳

但由於宜家球隊組織工作係由msn負責，所以蘿白，細佬只需要做推進，前插等工作，佢地弱勢自然冇咁大

所以msn三個缺一不可
是但一個唔係到場波一定好難打同好難睇

以前巴塞閘一向一邊攻一邊守
艾比度咪做守果個
小明本身又係由翼打打下打到做左閘
如果要出小明我覺得右閘換個識守既平衡返又冇問題

有問題，睇1415 8強首回合打psg montoya表現

呢個正正係我睇法 季初我已經話ag dso羅白細佬嘅中場排位一定係細佬最頭 技術上佢已經算細膩 仲有走位肯同美斯拉邊 後上同執雞更加係成個中場最好 但係就成日傷
而家羅白 我覺得就算中場佢最多係有核心係隔離做下拉仔跑上跑落執下屎嘅角色 核心佢做唔到 佢唔係打閘都上唔到位
dso 除非打442 唔係都好難有佢嘅位 433打翼攻力埋門都唔夠勁 343又唔夠守
ag 收皮啦

小明都要搵人接班啦 跑狗型到30一定唔掂 digne又係唔得 又係時候屌賣基馬度啦

只能講安歷基高估msn能力
宜家隊巴塞同阿根廷情況差唔多

羅白特點應該係變陣好用
其中一個位係羅白
你成個陣就變化多好多
之前433 343 轉又好
甚至有咩奇怪陣式要改都好
有佢係到成個陣式就可以唔洗換人都改到

所以佢咪鳩排中場囉

柏b

兩隊都好撚憎 但今日撐軌

Yes 所以Roberto 好重要 而且佢進步空間仲好大

兩隊都西波黎

之前就話蘿白萬能key好用 其實真係想佢淨係打中場咪鬼再打閘

後備做下萬能插就得 我大膽推斷佢潛力唔足以踢正選

Veratti 已經喺歐洲賽埸證明自己係有世界級嘅實力同潛力 佢既傳球準繩 冷靜 護球能力 巳經唔需要拗 佢一定夠班踢巴 唔係話要去返夢之隊嘅實力 但呢個球壇仲有其他勉強取代到嘅選擇 但絕對唔係dso ag roberto

Barça has reached an agreement with Valverde to replace Lucho but the squad wants Unzue. [Mundo Deportivo]

其實無話拎夢之隊標準 只係用一線球員標準

Dklm 咪撚係Unzue

兩個都唔想囉講真

valverde 點都好過Unzue 啦
唔想出年又嘔血

大佬呀，以前拉科華倫都可以爭到歐聯啦
你拎舊時黎講，個環境都唔同
你不如拎埋阿積士黎講
阿積士個例子咪青訓輝煌完無以為繼囉

究竟咩係巴塞體系先？巴塞體系講到尾咪又要建基於教練功力同球員能力。呢家大家以為得前者有問題，其實後者都有問題囉好無。
你估真係是但汁幾件巴塞體系青訓就踢返以前家波咩

傳控配合走位。你波都控唔掂點傳？走位你無經驗因應唔同對手佈防咁你點接應？
講到尾球員能力係最重要。

無人保證華拉堤呢啲可以即刻磨合到。
不過有人講調整期，我話我唔介意調整期。
如果時間係俾呢啲高質球員，或者高質青訓。
而唔係買返黎既二線水貨，明未？

巴塞第一個歐聯點得返黎？
朗奴高文一野罰球射爆森多利亞係乜嘢既「巴塞體系」⁇
正正就係因為下至球迷上至高層因為美斯小白沙維特警全盛時既輝煌令到佢地過份迷信同沉迷「體系」。而唔肯正視陣容老化不足既問題。

其實我係屌S，唔係屌MN
我係想用MN刷冠，其實S從來係雙刃劍
你要返以前打法其實S都要棄
你想繼續直接就用S

用MN刷冠有咩問題⁇你估巴塞既優勢真係所謂既「巴塞體系」⁇ 唔好俾啲空泛虛無縹緲既野呃到啦
巴塞由一屆歐聯變五屆既優勢從來係全盛美斯小白特警沙維蘇9尼馬呢啲。

同埋我係諗得最長遠果個，我一直都話係要重青訓+巨星。
但你保證唔到青訓會再出到美斯
巨星你又唔夠皇狗有錢

所以親MN當打，我地比起世界上任何球會都仲有優勢既時候，我地係要望歐聯。

如果當美斯退役，我反而唔介意等十年重建

有人屌美斯但反而話俾Paco機會
咪有衝突囉

因為我講既野全部係事實，而且唔難睇得出。
有人係要懶與眾不同放大小問題而忽視大問題，咁無野好講啦。

如果球迷區做字數統計 巴區肯定連登之冠

尼馬隨隊

買一個正宗右閘，羅白留低做萬能key，係最好既選擇。

都未踢過你就話夠膽講
下下咁既心態唔怪得巴塞呢家永遠買二線啦
「反正一線都可能唔得，不如唔買/買二線算」
你既心態好適合做巴塞體育總監。

有睇過華拉堤踢波都知佢超班啦
佢既表現根本唔係其他球員可以類比

難得有手足心水清

無可否認有啲青訓確實有潛力 做世界級 例如泰亞高 巴查 呢d唔應該放 但如果連球員能力都唔識分一味屌放走青訓 咁好可惜 咁其實係同巴塞d高層一樣咁廢 以為剩係玩體系 玩青訓可以幫你贏歐聯 事實個人能力先係重點 你要長期爭奪歐聯一定要全隊都係一線球員再加幾個一線頭嘅世界級球員 體系只係一種bonus 令你更加高機會令到五冠六冠

我發現好多巴迷有個謬誤。以為比機會一個球員就會令到佢成為世界級 事實就係每個人都有佢嘅潛力嘅極限 如果以爭奪歐聯 西甲 為目標嘅巴塞黎講 ag dso roberto 呢d就算achieve their potential都唔足以踢巴正選

講埋邊啲球員有個人能力同潛力 utt 蝗狗isco assencio thiago veratti 呢d咪有世界級既潛力 一個球員如果係世界級 佢一定會有一兩場驚為天人嘅表現 但你自己諗下dso ag roberto 有冇

巨星輔以綠葉 >> 全部星
Roberto會係一個好好用嘅綠葉 再加上佢萬能插令隊波輪換更厚
Dso 作為輪換加變招都冇乜問題 佢暫時best position : Lw Lm
Ag

羅白對馬拉加打中場果場令我印象深刻，而且上季打黃狗打右中場都算證明左自己。佢留低左綠葉我絕對支持。
至於Dso真係雞肋feel，不過買佢返黎果陣咁平，算啦.... 要俾機會我寧願俾細佬。

Isco踢馬拉加時已經大把驚為天人表現
veratti無論係PSG同意大利國家隊已經證明佢超強個人能力

可惜係呢家好多所謂球場根本就係印象流而唔係真係睇波去評論一個球員表現。
如果真係睇多啲波，咩係世界級，咩係二線，好易分到。

好多所謂潛力新星根本係agent同傳媒吹出黎
如果你真係確確實實睇場波會發現係吹大左。

但伊斯高華拉堤迪巴拿呢啲你睇佢地踢幾場波，就知無吹大

細佬咁玻璃
Dso如果下季冇turan sub Ney都唔太雞肋la

Agger
Btw you點睇Monaco堆新仔？e.g. B. Silva Lottin Lemar Mendy

1.我識波你地唔識
2.我有遠見一早知今季會咁

我見你主力都係想表達呢兩樣野

除左要美斯返回前線/買高佬/ag paco dso digne turan 係失敗收購,我都冇乜野會認同你,我針對領隊,你針對球員

再拗又係返去上面個point,講完大家都唔係唔會buy對方意見,最重要係唔到我地話事

反正今晚之後大家都收皮

我係一個巴迷，我從來係想隊波證明我係錯多過我岩。
點知隊波證明我係岩。
其實我成日係巴塞官方Twitter Facebook留言屌柒高層，都只係想盡啲力。話唔定有啲會員睇到之後下次選返班正常主席。
但你講得岩，我地係改變唔到啲咩。

呢個真係駁唔倒

講真摩納哥我少睇唔敢評論。但有一樣肯定係佢地實賣到好貴。我個人意見係倒不如儲多陣錢買啲已經充分證明自己既人

輸埋今晚,班友零壓力,之後果d波應該會好睇好多

得喇知你勁喇
快啲pm悲觀蛇鬥j以前預測啦

講嚟講去三幅屁但又次次打咁長

唔係我勁，係你同膠層一樣又無料又自以為是姐
正正常常睇波睇得出既野都可以睇唔到

屌你同悲觀蛇啲用詞一鳩樣嘅

悲觀蛇2.0
放過疤區手足啦好嗎

悲觀蛇 proved

返高登report funson

人地同悲觀蛇唔同
人地話要爭r聯㗎
係樂觀蛇

以前華倫拉科都爭到你嘅意思係咩？當時廢？但我見到嘅係用人同戰術嘅重要囉

呢點我認同你嘅 羅白細佬值得機會 同埋羅白打包包下體賤種都證明到自己

羅白打萬能插對青訓好大幫助 可以頂兩個位後備 再加以青訓 買少個有級數嘅後備 自然青訓多d機會入隊同上陣

你班自大撚叫左你地棄歐保聯
之前贏psg打晒飛機咁今晚等456

又唔買神閘 季尾證明一切

屌你有聲

系ptgf post 見到自己
典算

洗唔洗我地成班兵幫你出頭

冰個撚我地女神 叫佢黎隻愀

安狗就黎唔撈痴左線
今晚想出尼馬呀

當事實擺在眼前既時候，你地就一味自欺欺人
仲要學埋皇狗果種單單打打同老屈
真係有咩既球迷就會有咩既高層
其實如果大家對巴塞既要求好似阿仙奴咁，年年有得打歐聯志在參與，呢家咁既情況係值得開心既

仆街成個連登都係ptgf post

我意思係以前競爭情況都呢家根本唔一樣。
同埋我幾時有反對過用人同戰術既重要性？請指教？

香港地做雞既人多到你無法想像
呢家社會風氣係笑貧不笑娼
起碼好多女係咁諗。

你咁短視淨係睇眼前嘅冠軍 巴塞係一隊豪門唔係李城呀 唔係得一兩季機會 人地就話把握華迪馬列斯姐 你話咩美斯要刷冠 之後十年重建冇所謂 咁點解唔係用美斯仲有嘅時間去帶起d新仔呢 咁你同1213班高層話要刷100分已經冠軍左都chur班主力唔接班咪一樣

之前你咪講過只要買有級數就可以淡化戰術嘅重要性囉 係咪鳩up到自己講過乜都唔記得呀？

你理解能力其實係咪有啲問題
我係講球員個人能力高，佢對戰術依賴程度就愈低，無論打咩位，咩戰術都唔會差得去邊。
呢個係事實。
但我幾時有講過戰術唔重要？我上面講體系既時候已經講左呢一句「體系係建基於教練戰術加球員個人能力」
基本上兩者係缺一不可，而你地從來只係覺得安狗走扶青訓就可以解決問題。
安狗走係其一，扶青訓係其二，但現今巴塞急需世界級球員填補。三者並無衝突。

好高興你都意識到巴塞係一間豪門。
究竟一間球會既目的係培養新仔定拎冠軍⁇
兩者並無抵觸，卻絕對有主次之分。培養新仔既目的最尾都係為左冠軍。

拉馬西亞只係巴塞一部份，並唔係巴塞全部。
美斯既作用究竟係拎歐聯定帶新仔重要，我諗大家心照。
我地唔係波圖阿積士。

我從來唔反對培養新仔，但唔係付出任何代價。
哥狗執著培訓迪路，國家打毗單刀射上看台，一對一俾艾比路亞完封
拉馬西亞為巴塞服務，而唔係巴塞為拉馬西亞服務。

好長牙,MISS。。MISS。。MISS。。

好撚煩
次次講一大段鬼唔知你啊媽係女人廢話
大佬
鬼唔知咩
你咪叫高層做囉
係到講托柒咩
我地又唔係高層
係就唔會搞成咁啦

係咩？呢度正正好多人覺得呀媽係男人。

加速版呢

岩牙 呢到全部人都唔識波 只有你心水咁清炸

不如完啦好媽
我明大家想講乜
與其講埋d我地做唔到嘅野，不如食下花生仲好
比起香港，巴塞更加冇能為力啦，你睇班垃圾大選投邊個就知冇得救，加上我地又冇票
加上你睇班球員要unzue, 高層要華維迪就知有排沉淪

努力搵錢幫襯ptgf算啦

只可以話 佢支持嘅只係巴塞一隊 而我中意係成個巴塞 佢眼中最重要冠軍 因為咁可以威好叻 但要我想見到係一個肯培養年青人上黎 對青訓有堅持嘅巴塞 唔係話要淨係用青訓 但唔係盲目去追捧幾冠 招攬世界最強人腳 我覺得咁樣不如睇賤種 只要做到自己嘅風格 就算做唔到第一又點 我一樣會咁中意隊波 反而放棄理念就算幾好成績我都唔會開心 因為個隊已經唔係我中意嘅巴塞

其實巴塞傳統不嬲係買星

我知 我開始睇巴塞係呢幾年 係佢開始重用青訓而中意佢 我意思係咁樣 我就係唔想行翻之前條路

巨星+青訓咪哥狗路線
Villa，丹狗，尼馬，但冇唔用青訓

我就係覺得要咁 而唔係而家盲目去買

咁快開軍機會議既

所以我傾向中場買大牌，右閘買psg嗰個+青訓，同一件中堅

Barcelona are interested in Tottenham midfielder Christian Eriksen (25) & could make a move for the Danish International in summer. [MIRROR]

我覺得同古天樂一樣 不過mirror就

大敗吧巴塞

古天奴得一招推大位射
大力神全面d

吾洗睇刀G今晚豬硬啦

好彩都仲有清泉

咁土方ching都係咁諗姐

華拉提la
Or thiago (me仲ff緊)

Eriksen勁好多,Eriksen係防守同分波派波上面都屌打古天樂喇

遠射同罰球都勁,對比6-70m華拉迪,我會較喜歡艾力臣,用turan/at/dso 加錢換,應該仲有d錢入件高佬中鋒

ME矛個隻版牙

竟然存在迷子矛嘅gif

pish

me搵就有 費事啦

既然目標係一線 寧願貴啲買個好啲嘅

?

踢過阿積士 理念上同風格上差唔多 應該唔存在適應問題 睇巴下年踢邊隻踢法 性價比高過古天奴

Coutinho直頭係唔啱打
Me意思係華拉堤 佢依個類形加水平唔會有適應問題la

Ff佢黎到可唔可以叫美斯交過罰球權俾佢 好勁 遠射都有一手

Messi之後係Neymar 所以難啲

仲有我煙都幾唔錯

下季已走

尼馬今晚唔知會唔會強行出場

咁就仆街 比位西足總入

當輸3-0

出左通告,屁馬唔會去

咁我寧願出尼馬 輸少d

Yes 5-0 -> 3:0

請教各位大大, 我5月尾會到西班牙,
想觀看5月27日國王盃決賽巴塞對阿拉維斯,
我5月26日會到馬德里,
請問預先一日購票的成功率大嗎?
還是先從viagogo購票再郵寄香港?
(現在viagogo買山頂位都要二千HKD一張, 未計運費同手續費)
謝謝

預先買定好d

Final 27/5？
Me 20/5 finished sem
可以plan下去

前一個week買會唔會食太多炒or even買唔到？

你就好啦
可以魯營睇煞科
再去馬德里睇final捧盃

我唔清楚西班牙波full唔full
如果英超德甲就一定買唔到現場
意甲就即場都買到
呢場喺馬體會主場既final
戲碼唔強，但係有得睇捧盃
真心求教

未必去得成
加上係獨遊 冇迷疤弱智fd/ 佢

Real Madrid are willing to swap two players to sign Juventus attacker Paulo Dybala this summer, according to Don Balon.

Zinedine Zidane's side are ready to offer both James Rodriguez and Alvaro Morata to the Serie A side in a bid to lure the Argentine to Spain.
唔好呀屌

又想比人撚

求教
How about La liga last match ?

You澳洲仔？

Me都唔sick 好打極有限

靜啦mk

轉左名唔認得

踢緊邊隊?
係咪軌?

Olympiacos

希超榜首

TOO LONG

唔講球隊名都估唔到係邊個3線球員

我都踢過

新美斯

隻揪

同你條臭雞ex一樣係巴迷 我覺得好羞家

迷馬連黨 吹雞

agger
話唔定台仔係蝗
咁就真係

兔b

迷葡萄牙美斯刀吾迷德國美斯牙

迷呢d暗星我不如迷ag

佢陪我睇only 唔係疤 一開始淨係識Messi

Ag太廢，不了

聽日就bin u c

佢係陪過你睇,唔係陪你睇呀
過去式
現在式係陪台仔睇我皇唷

比台仔那個了唷

衝出黎柒
冇得好講啦

推

自虐狂 成日引人撚佢

ptgf>公廁>>>>>>>綠帽狗

係就印件Ag

台式屁屁又衝出黎比人撚

奕小夏邊撚個黎，有冇圖望下

翻去庇護工場同你啲姐姐玩啦

直係一般喎marin子

明禎世界第一

Ali先係第一

vivitam都完勝ali

袁澧林

好一般

個個都淨係祟埋果d垃圾港女

真心唔入流

各花入各眼牙

新垣結衣世界第一

好過you d美極品肥婆

Agger

駁5刀

咁你食左澳洲妹未

香港得ali可以話高汁

食過啦 都係我嘅廖奕琁bb正d

迷子又撚dog

呢句真 其他刀系辣殺

聽日開始番工 睇波?都係不了 反正豬硬

做ptgf?

終於搵到intern?
做咩？

19pt咋 我都想係intern

係呀 john?

幾錢?
有相睇?

佢係右 左係綠帽dog個ex黎

咁既樣都咁痴情

左收皮la 幫佢奶閪皮都未夠班

比台狗奶=個個都上得

狗都屌得

瞓左冇睇，邊個帶領阿狗贏波？

今晚有冇人睇？

賽後宣布續約

咪燈住先啦

嗎啡出到?

出唔到

巴狗然波抽一位手足搵PTGF

搵you ok？

佢300磅肥婆

不了 上次某位同巴POST手足網聚畀佢毛手毛腳

拉🅱️

好撚爽啊

我要嗚謝意

美斯！

美斯串撚
向著班拿貝球迷舉自己件波3

屌你老母！又係蘿白救世奇蹟！我正式宣佈羅白頭世界第一！

好撚型呀屌！

我愛美斯

Barcelona's previous 4 managers (Rijkaard, Guardiola, Tito, Tata) each one of them lost his last Clasico.
破咒

早幾日羅白先踢完 今日仲爆得咁快

球霸第500球

喊左

希望聽日訓醒有片

蘿蔔平時係由開波開始爆 去到70分鐘打後先見佢開始冇力

今日成個上半場冇上過去 儲咗力好耐

Roberto

J

下半場吹漏左幾多球offside

關鍵係羅白

屌你老味呢場同psg個場真係有得比

聯賽就算冇盃捧都唔緊要了
咁樣都已經好滿足

最重要係聯賽重現希望

有冇最新迷蘿黨list?

太kai鮮喇 太kai鮮喇

本身想話訓醒上官網 應該會有免費印字
要來依家已經有 仲要7折

迷仔有冇美斯舉波衫圖

6:1後打左幾多次j?
見you潛左咁耐

同求

搵人quote翻迷羅黨出黎

So cheap
入件rakatic先

點睇安狗又儲兩個印花

Me new member

都就走啦 由鳩佢了

少過你對住臭雞打j次數

我團長，唔收你

尼馬尊敬

原來表演緊魔術

潛咁耐你仲記住

唔歡迎辣殺

唔好推咁快，我開post先

洗唔洗咁

不嬲都迷羅
最後果段j死我

終於有晚西甲係笑住咁睇完

明明近排巴中場俾人強姦
今場竟然
因為尼馬唔係到cool少左波？

希望唔會好似之前絕殺完psg咁下場又食晒屎，食住道氣打好啲啦

我喊了

希咩望主導權都係喺人地度
依家要做既就係做好自己

今晚又唔洗訓

冇人迫搶咪得囉
賤種打咁多場一樣冇體力

我都唔明
對面Kroos Modric Casemiro

點解dso係著毒撚件波衫

小白影帝大師級控制

天日day off

唔怪得dso咁靚仔原來鐘意鬍鬚佬

好撚興奮

呢個真
就算一開波對面其實唔係話真係咁想贏哂你果種
可能一黎體力 二黎領先緊

對面週中踢到加時
冇pepe華拉尼
而我地冇左尼馬
美斯有態
ag，paco含到雪雪聲
大概係呢d原因導致贏波

最近忙？

皇今場係踢得差。有睇佢今季，今場佢場防守好屎

雖然贏波
但都幾多問題
1.對強隊出paco
2.唔換人
3.打多個後反而仲辛苦

中後場on99